<鍵盤>logitech g413 好用?

如題

你要rgb?
唔要的話同價位有更好選擇

唔錯 幾型

G413都無RGB啵
我自己用緊G933 都諗緊出唔出G413+G502 2kfun賣1099

ROMER-G垃撚圾

我都見到 好吸引

同意

Corsair? 除左:

甩R

壞燈

換keycap

之外都冇乜問題既

logitech 比 corsair 更加差少少
logitech 得2到3年壽命

L記只買mouse

老實講 LOGI清死貨果陣買既話真係抵買既 真係會折到好離譜
但你話1099買G413+G502 我覺得唔抵囉
唔論QC 單單講LOGI想推ROMER-G黎講已經夠趕客

corsair k63 好用?? budget 唔多

你接受到以上問題就冇問題

用左3 年k70 乜事都無

你D RGB 冇壞都幾好彩

隻keycap咩名堂

可能唔係rgb ver呢

G413 Silver 好正

行程短撚到咁同薄膜有咩分別

Logitech corsair razer keyboard 狗也不屌

寧願買ss apex m500....

用過黑色款 用左一年
曾經兩次將G413的所有key cap 拆下來清潔除塵, 上月第2次清潔之後就壞了, C Control W SpaceBar backspace 5鍵一齊壞, 要用力按才有反應, 有時還有連續觸發兩次。
唔好買羅記G系 垃撚圾
要用就用 羅記無線系列都唔錯